［唔急］馬鞍山開槍位置開始多人［有圖］

馬鞍山開始多人

遍地開花

平台有大狗看守 小心

附近愈黎愈多人捉精靈

有埋伏 附近手足小心

連登仔警員：他朝有一日會將你地指証哂出黎

附近有批磚頭 英泥沙 小朋友唔好拎黎玩